# Ченджълог

## [0.0.3] — 2019-09-17
### Добавлено
- возможность расширения payload со стороны клиента (при этом служебные поля расширить невозможно)

## [0.0.2] — 2019-09-17
### Добавлено
- поддержка клэйма `scope`

### Изменено
- вывод версии гема для клэйма `iss`: выводится только мажорная часть, чтобы избежать насовместимости токенов между минорными версиями.